# Allg. Infos zu diesem Projekt.
Diese Projekt habe ich vor ca. 3 Monaten, aus Spaß, erstellt.

# Wie kann man das Projekt verwenden?
Um das Projekt verwenden zu können wird Xampp, als Apache-Server benötigt, um den Php-Code zum Laufen zu bringen.